劉亦菲獲提名界世界百大美人

IG有個一百張最漂亮面孔嘅野 TC Candler
今日劉亦菲都獲提名

明明咁撚樣衰

渡邊直美都靚過佢

大阪直美都係

唔怪得眼鏡鋪咁好搵

即係話你係支那雞相

成個男人樣

不論政見 其實佢五官真係好平凡好鄰家

蛇蠍心腸，黑心又賤格

十幾年的確幾正
而家不了

佢笑果陣E起排牙真係好撚柒

老雞都百大美人?

小龍女果時係幾正的

拎去俾狗屌啦

取消美國籍未？

佢個心口好黑

劉亦匪個樣普通到唔普通都可以提名

臭雞都話靚女？

對鬼佬係講呢啲先係正常中國人樣

呢個靚好多

鬥雞眼

不滿可以入去ig比d評價，同埋順便 #boycottmulan

E個排行榜唔係一向垃撚圾咩？

俾你吊你吊唔吊？？